Salah準備要破英超單季入球紀錄

牙蘇

爭3球平紀錄

蓋清咪燈

舒利亞有年唔係34球咩？

比你咁燈一燈今季應該冇波入了

咁多位手足唔撚洗訓牙？

42場

salah>suarez

咁有盃未

上年係香港咪拎咗英超

講撚到會拎英超咁 死猁狗